其實係咪唔需要再理會民意？

要支持一早已經支持左，唔支持就點都唔支持

我見大家好似唔再在意民意姐

係，已經過左臨界點
點做都只會拍手叫好，唔會再有人反轉

當你見到facebook藍絲話走光個女仔係抵死
你就會覺得, 呢班人唔需要再理

但事實仲有一班大立場無咁堅定嘅偏黃人士

要針對政府同狗狗記者會 呢招太毒

例子?

就咁睇facebook d 中立group
就算和理非黃絲都唔會譴責示威者
依家自我審查有咩意思?

冷處理？

要令局勢升溫 記者會係慢招 用更大既noise蓋過
作假新聞 抹黑警方同政府至係擾亂民生既元兇

有好過冇 幾時都係
同埋唔可以比仇恨控制

兩樣野可以同步進行

唔係
你唔使理極深藍
但要理中立/冇強烈立場既人
哩班佔好多人

自已出街時聽下周邊啲人點講，香港大把和理非同政治冷感嘅人，人地立場無咁鮮明同堅定，人地可以見到警察過份暴力而偏向示威者，同樣可以見到示威者越暴力而轉返中間甚至轉藍，玩任何政治活動從來都係搵攏立場唔堅定嘅人

完全認同

咁你有咩有建設性方法?

做之前諗下個效果，岩岩黃大仙有班義士無差別攻擊紀律部隊宿舍，入面可能係消防、入境、海關，甚至係懲教，我唔會割蓆，但係偏黃嘅人可能會

唔好講有咩「唔好做」

依家想知有咩建設性「方法」

香港已經限制左自己20-30年

罷交稅或者交過多稅okay?

唔好亂帶風向

p 牌都係on9

因為啲人勇武 所以轉投建制？